今晚屌屌你

我今晚要屌屌你！
但唔知屌邊個好，有無心水？